小妹公司今日黎左個靚仔見工 見到小妹之後個靚仔即刻話唔返了

乜依家啲男仔咁怕醜架鍾意小妹咪出聲囉

利申 有j小妹

為何仍斷續流默默垂

妹你老母

示意圖

有邊個想同人妖做同事？